《Marvel隊長2》確定導演，MCU首位非裔女性執導，再次顯見漫威的多元理念

即使因為肺炎疫情，多部電影的製作因此喊卡延遲，漫威仍積極安排第4階段電影宇宙，現在更傳出《驚奇隊長2》已經確定導演，由《糖果人》（Candyman）非裔女導演妮亞達科斯塔（Nia DaCosta）接手執導。

《驚奇隊長》首集創下亮眼票房，獲得11.3億美元的全球票房，兩位導演安娜波頓（Anna Boden）和瑞安佛瑞克（Ryan Fleck）功不可沒，過去幾個月以來，漫威和許多導演接觸聯絡，期望為續集注入新血活力，最後確定導演為妮亞達科斯塔，首集導演瑞安佛瑞克也在推特恭賀新導演的誕生，「等不及看妳會把這系列帶到哪裡，安娜和我都為妳感到相當開心，祝妳一切順利！」但迪士尼和漫威對此消息不予回應。

如此一來，妮亞達科斯塔將是漫威尚未上映的電影中，繼《黑寡婦》凱特蕭蘭（Cate Shortland）、《永恆族》趙婷後第三位女導演，也是首位非裔女導演，再次顯見漫威的多元理念。《驚奇隊長2》預計於2022年7月8日上映。

Thanks for saving my moneyyyyyyy

Marvel？Disney？
上網睇算了

搞到好似為咗請呢啲人先拍戲咁

拍YouTube劇集算啦拍咩電影

本末倒置

marvel謝哂啦

係咪les, 殘疾,女權, 回教先?

clap clap

連上網睇老翻都廢撚事

除咗ds2
都無咩邊套marvel我仲有興趣睇
Thor 4應該都會充斥大量黑人同LGBT

點解唔搵外星人執導

比畜生睇

講真你求其搵條友都有人睇

之後可唔可以拍變性人英雄
係黑人男仔之後變做黑人變性人
之後又鐘意黑人女人
去打倒白人男性boss

咁樣就有齊曬 變性人 女權 女同 黑人 打倒白人&父權主義
一定超好評

Marvel D戲破壞哂HULK依個角色
係咪唔諗住救番佢，等佢永遠都做廢柴

1都冇睇

左膠係僅次於共匪嘅世界毒瘤

Marvel 愈嚟愈onL9, 無興趣睇

我諗大家其實唔洗咁負面既 black privilege我覺得點都有少少既 佢又得三十歲
但係佢debut film Little Wood 個評價都唔錯 又入Sundance screenwriter lab
今天又有Candyman
應該本身都有料既 如果到時拍得差 個陣再屌到未遲啦

第一集悶𠹌到呢⋯⋯不了

支持, 唔拍姐係歧視人

有冇法國啲M狗唔見哂
成班忽然Fans 三分鐘熱度

點解唔搵個弱能人士做導演
又歧視？

同埋要係肥

又唔靚仔
又唔大隻（變身前）
邊個睇

套野第一集已經好垃圾
個女主角做戲又垃圾
就算唔講女權之類我都唔會睇

其實佢拍得好睇咪得囉，做乜成日強調性別同種族？

男性 肌肉 暴力 憤怒 裸體上身
女權唔鍾意

女性 黑人 智慧 理性 大愛 左膠
先係廸士尼主調

當套戲有劣評嗰陣，台前幕後，Disney/Marvel Family可以用唔包容性別、種族做反駁

呢條八婆都痴撚線既

死多兩錢重

臭閪CM

個問題係個制度呀

真係文化共容就唔洗強調又非又女性 好肉酸
好睇就自然有人讚

殘疾呢

唔係vegetarian?

遲早會變到所有英雄都無明顯性徵

問題係用黎做賣點呀 黑人女人導演關套戲咩撚野事呀

仲有變性 同性戀

DC狗又衝出嚟7

講真marvel拍乜都大把人睇 搵個好導演放手俾佢拍分分鐘有一大半可以上神枱 可惜俾disney同高層限制咗 好似captain marvel咁難睇咁都收到10億
搵細導演因為易控制拍高層想拍嘅嘢 但有幾多個會係james gunn呢 所以要搵啲news上到新聞 講到好大愛包容咁 但係電影內容呢 基本都要好睇先啦cm真係頂唔順仲記得睇完嗰下嬲撚到

無人逼你睇 on9仔

咪唔好睇囉 驚隊1我自己入場睇6次啦

無人叫你睇呀 傻鳩

比我睇

無人想知你有無睇

M狗幾時都係咁惡

無人想知你有興趣睇邊套

其實點解marvel拍政治正確戲就個個屌，但香港拍政治正確gay佬戲又會有人撐？